搵人帶頭一路行一路唱國歌有冇得諗

驚犬想沖就手勉手唱國歌

God bless Queen定God bless Hong Kong?

拎埋支國旗當十字架用

香港真係冇愛國青年啦咩 個個都係反共之士

唔係唔得嘅

咪撚on9啦

佢地理鳩你唱生日歌

唉……我屌……見到啲豬隊友真係冇眼睇……

唔好on9啦

咁都好過你地一日到黑話拎盾牌但又驚比人捉黎得實際啦